Sun Mobile 10GB Plan 越用越差，而加日服都上唔到

早上都好地地，過左黃昏之後喺觀塘搭緊巴士喺敢上唔到日服，正一垃圾。仲要啱啱續左約先黎搞啲敢既野，真心6uo

香港人 應承我！
一日未答應五大訴求 都要繼續上街
9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館